# Ejercicio 3

Para ejecutar este formulario se hizo en un entorno web, en donde se puede acceder en el siguiente link : http://test.itisol.com.mx/
Contiene
-Pagina de inicio
-Pagina de contacto
-Validaciones


Se adjunta el proyecto en codigo.

**Nota: cuando se termine el formulario se enviara un correo a luisangel@neural.company , estara en la carpeta de SPAM**